{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145944?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보성 한옥숨펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。予約の時に注意しなければならないことがあります。韓屋マル蛍光灯の電源スイッチは板の間内に位置しています。当日のご予約は、払い戻し及びキャンセルはできません。また、チェックインは24:00まで可能で、その後は入室できず、これによるキャンセル及び払い戻しもできません。もし22:00以降にチェックインする場合は事前に連絡が必要です客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認しなければなりません。決済時1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約による入室拒否については取消及び払い戻しは不可能です。ジェヒュジョム事情でキャンセルが発生した場合100%払い戻しが行われます。また、客室情報はジェヒュジョムの事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生します。7歳以上から1人当たり15,000ウォンの追加料金が現場で決済され、未就学児は1人当たり5,000ウォンの追加料金が適用されます。寝具類を追加要請する場合、5,000ウォンの追加料金が発生し、全客室禁煙です。喫煙が発生した場合、過料が課されます。チェックインのご利用の時にはIPTVとWiFiが提供されます。また、バーベキュー場、屋外プール、ヒノキの森の山野草薬膳ビビンバ作り体験など、様々な体験プログラムがご利用いただけます。 共用調理場、シャワールーム、そしてトイレもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "韓屋マル蛍光灯の電源スイッチの場所はどこですか？",
            "answer": "韓屋マル蛍光灯の電源スイッチは板の間内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当日の予約はキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日の予約はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "24:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "24:00までにチェックインしない場合、入室できずキャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の入室についてはジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者や同居予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情でキャンセルが発生した場合は100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認しなければなりません。1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が必要な場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合や寝具類を追加要請する場合には現場で追加料金が発生します。7歳以上から1人当たり15,000ウォンの追加料金が、未就学児は1人当たり5,000ウォンが適用されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙です。喫煙が発生した場合、過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に提供される設備はありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはIPTVとWiFiが提供されます。また、バーベキュー場、屋外プール、ヒノキの森の山野草薬膳ビビンバ作り体験など、様々な体験プログラムがご利用いただけます。共用調理場、シャワールーム、そしてトイレもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 573
    }
}